[攬炒］金管局：根據銀行信息 料約20-30%分行暫時關閉

金管局發言人表示，為減低新型冠狀病毒疫情擴散，並加強對員工及客戶的保障，銀行業已經採取一系列措施，包括實施分隔工作安排，以及允許員工在可行情況下留在家中工作。

金管局收到銀行匯報，為了在以上基礎上繼續營運，部分銀行分行須暫時關閉或縮短營業時間。根據銀行提供的信息，預計約20-30%分行暫時關閉，其餘繼續運作的分行中，部分縮短營業時間，各銀行會盡快公布具體營運安排。

金管局建議銀行客戶盡量使用網上或電話銀行、自動櫃員機或其他電子銀行服務，希望公眾諒解銀行因應目前特殊公共衛生情況而作出的臨時安排。

金管局將密切留意疫情發展，與業界保持緊密溝通，銀行會不斷檢視是否需要進一步調整分行營運安排。

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

自推

倒閉

藍絲準備換鞋去踢爆匯豐分行啲門

屌 會唔會嚇到啲啊伯啊婆以為執笠

狗衝落去攞錢

中銀49間，2月1日起

恒生31間

聽人講中銀員工曾經去過內地暫時只需隔離到3/2，唔足14日潛伏期，大家睇路
匯豐渣打恒生大銀行全部要隔離14日，好似安全啲

渣打只停18間

咁做足隔離14日咁先放心, 醫生建議都係14日啦